［offer god] 拜得神多自然有神疪佑 （3）

1001
拜拜offer god
希望琴日interview既會出offer
都希望繼續有公司出interview

1
拜拜offer god
希望琴日interview既會出offer
都希望繼續有公司出interview

幫幫手 offer god

Offer god 希望我聽日個interview in得好好，順利落final round，攞埋offer

希望星期五in個份有offer 好想做

一陣interview好緊張

起身都拜拜offer god

Offer god

Offer god我陣間second in啦
求你保佑我醒醒目目順利攞埋offer唔好比人壓價

Offer神求入second in

拜拜 希望等陣有interview消息

offer god, please

每日一拜offer神
求下你俾offer我啦我會好比心機做架

請俾個offer我
我一定會好好珍惜

岩岩in衰左好頹

還神

Offer神

offer god

希望我聽日interview順順利利 offer god

offer god 有offer每年都去種樹

Offer God

Offer god 啊求下你

offer god
聽日一定要收到offer

臨訓拜拜

起身拜拜

拜拜

Offer god我等陣下就interview 啦，我好想做個份工，求下你俾我in得好好，落到final round，攞到個offer

啱啱in完 希望有offer

前排太忙所以無上黎拜你
呢家維持每日一拜啊 offer god please give me an interview

offer神救下我

offer神
求吓你今日一定要俾offer我

今日就多左兩個機會
多謝你 offer god
會好好珍惜

offer god
就嚟6點la 再拜多次

多謝offer god
真係有offer la

俾次機會我

感謝offer神賜我offer
星期一返工

繼續拜 offer God

Offer god 求下你俾我快啲有final round interview，快啲攞到offer

求offer

希望有interview
感謝offer god

Offer god 求求你俾offer 我 真係好想做份工

Offer god
求你保佑我順順利利

Offer God 求你比個Offer 我

Offer god
點解次次interview都咁唔順利

Offergod

Offer god please🙏🏼🙏🏼🙏🏼

岩岩in完 再拜下

Offer神啊～求你賜我尋日份工啊

幫個fd拜埋

in左三份都有offer
黎還下神先

感謝offer God

Offer god 求你保佑我順順利利

Offer God

呢排好失落, 求求offer神比個offer我, 重新出發, 比個機會我
求你!!!!!!!!!!!!!

Offer God 幫下我 la

多謝offer god 入來還還神先

Offer god 求你俾我快啲攞到自己鐘意又好嘅offer

Offer god 有offer會捐1000$

每日一拜

啱啱去咗見一份工
希望請

offer god
求 interview 機會
之後有埋 offer

offer god 求下你俾offer我

來

有offer既話我會修心養性
捐1000

Offer god
希望有partner in

想要dtt offer

offer神 我黎拜你啦 希望今次你可以顯靈保佑我成組比我成組大步檻過啦

有offer即捐1000

offer god 我願意戒一個星期丁換一個offer

收到 interview 過來還神
求offer god保佑順利有offer

Offer god 求下你俾我快啲攞到自己好鐘意同好好嘅offer

感謝offer god
最後一關 求你保佑我順順利利

Offer god 求下你俾我快啲攞到我好鐘意同好好嘅offer啦

Offer 神

求offer神保祐一切順順利利

所有野都會過去 唔求offer, 希望快啲比我好番, 回復番正常既自己就得

每朝一拜

Offer god求下俾快啲俾個好好嘅offer 我

敬愛嘅offer神 求祢保佑我最想做嗰份工會叫我去interview 然後所有interview都順順利利

一次就夠 幫埋我呢次

Offer god 你係邊呀

Offer god,請比個offer我

每日一拜offer神
求下你俾offer我啦㿝會好比心機做架

求offer 神保佑

感謝offer god

Offer god
我會俾心機做份工架 求求你賜我offer

求下你 offer 神

聽日superday 呀 offer god!!!!
為左黎拜你 我破戒上連登
俾個offer 我呀！！！！！

[/i][/i][/i][/i][/i][/i]

順順利利！

求求offer god俾個offer我

Offer god 求下你俾我快啲有好offer

offer god 求你俾offer我啦

Offer god 你去左邊呀

Offer god
求保佑

多謝

offer god 保佑我收到offer

Offer god
每日一拜

誠心誠意來求offer

Offer god
求offer god保佑我聽日interview一切順利

Offer大神請受小妹一拜 一切交俾你安排

Offer 神

仲未有消息, 希望Offer 神保祐我, 比個Offer我重新出發

臨訓一拜 希望起身返工就收到offer

唔該哂！

希望聽朝起身收到offer

第一次拜offer god

求下你 la offer god

Offer god求下你俾我快啲攞到好offer

早晨啊offer神

Offer god保佑我一陣interview一切順利

多謝offer god interview god保佑 啱啱收到interview call了
請之後保佑我interview順順利利 然後好快有offet

繼續每日一拜offer god
希望黎緊有second in
聽日skype interview 順順利利

Offer god 保佑我有下一round interview

offer god
雖然pj 表現麻麻 但係panel in 唔錯
保祐我呀 我唔想做後門狗

Offer 神

求下 offer god

求offer God保佑

求offer god俾個offer我啦

offer神

Offer god救有offer

Offer god求下你俾我快啲攞到自己鐘意同好嘅offer

求求offer god

又要入黎拜定先了
希望年尾考正苦順順利利 Offer God保佑

Offer神 我真係好想返工啊

offer神請賜予我力量🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇

每日一拜offef神
求下你俾offwer我啦我會好比心機做架

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Interview god
Offer god

轉下運

呢期見左三份
三份都要做test
過完兩關仲要3rd in

Offer 神 hr 聽日放完大假 希望有good news

聽日有份工要面試，好想做

Offer 神 我想要interview 呀

多謝offer神

繼續拜offer神
聽日test順順利利 攞到offer
另外第二間希望有second in

Offer god 我要interview啦 幫幫手

Offer神呀
我真係好想返工呀

我想要interview啊

我想有Offer啊

interview

希望之前in左嘅有offer 希望之後都有得in

offer god好多日都冇消息啦 希望今日會有email sd個好消息黎啦

offer god求你比個好消息我，我真係好需要呢份工

Offer god
等左好耐都冇消息 希望有奇蹟

Offer god求你俾我快啲攞到自己想要同好嘅offer

同埋下星期個interview in得好好，成功攞到個offer

offer god 呀

Offer god please

Offer god
希望有second in

繼續拜offer神
求pass到written test 攞到offer
另外一份second in

多謝您呀 有得做狗
俾個更好嘅offer我呀 offer god

Offer god
求你比個offer我啦
我真係好想轉位

收到口頭offer
hr快啲proceed出返個official

pls give me an offer

offer god呀 我等左咁耐求你俾個offer我啦

還神啊啊啊

還offer神
多謝你一日就俾兩個offer我
我以後人生每一件事只要值得就會努力做
多謝俾機會我去努力
感恩

Offer 神雖然我今日interview嘛嘛. 但一定要保佑我攞到份工

Offer god求下你俾我下星期個interview in得好好，攞埋offer

還神

offer god

希望新工開心

offer god呀 我希望你顯下靈啦

Offer God

未有消息, 但我會耐心等待, 我相信會有!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

感謝offer神 終於出左第一個job offer
求埋另一間有second in

offer神，小弟就黎無飯開，
求你俾小弟一次機會

offer神請賜予我力量

求offer神保佑

Offer god，我聽日就interview 啦，求你俾我in得好好，成功攞到offer

全世界都等緊消息，求offer God比個offer我

幫幫手啦

希望聽朝起床收到offer

Offer god我等陣下就interview 啦，求你俾我in得好好，順利攞到個offer

offer god 希望今日收到offer 啦

Offer god
比我返工啦 我會好努力

求神賜我offer

offer god！！！

我係黎還神 多謝offer god

求下你快d俾interview我啦 唔想再留係間西公司啦

保佑我攞到份工

offer god please

跪求轉工機會

Offer god我等陣就interview 啦，求下你俾我in得好好，順利落下一round，快啲攞到好offer

特地前來參拜Offer God

求offer god 保佑

俾offer god

Offer 神呀求下你俾次機會我

offer god, please help me!

好撚多垃圾agent

offer god
希望快啲有好消息

Offer god 收到verbal offer 希望順利有offer

Offer god
Interview god

求下你

多謝offer god
而家黎還神

Offer god求下你俾我快啲攞到個好offer

Offer god求賜offer

Offer god
啱啱見份工好想做
求offer god賜我offer

最後機會

每日拜一拜offer神先

每日一拜offer god

Offer god 靠你了

Offer god 保佑我聽日interview順順利利

Offer god 保佑我聽日in個份工會請我

Offer God

未有消息, 繼續求保祐, 希望2019年重新出發

希望會有offer

Offer god 保佑我今日interview順順利利

Offer god保佑早日有offer

求offer god 俾心水grad job offer 🙏🏻😌

Offer god 我等陣interview 求你俾我in得好好，落到下一round，攞到offer

拜拜offer god 希望今日收到offer啦

Offer god 求保佑快啲出Offer

Interview God
Offer God

OFFER 神#

每日一拜offee神
求下你俾offer我啦我會好比心機做架

今日in 完 求offer 神賜我offer

保佑一陣interview

拜下offer神
想入housing

Offer God, please help

Offer god 希望我有partner in offer

Offer god 求你快啲俾我攞到個好offer

新人拜下 求一賜offer

入黎拜定先
黎緊考EO海關同入境 offer god保佑我順順利利呀

但求1個interview 機會

琴日in 完入黎拜一拜先

Offer

星期一就in

Offer god please help me

每日一拜offer神
求下你俾offer我啦好會好比心機做架

offer god求求祢賜個offer比我啦

Offer god求下你俾我聽日收到offer call，攞到offer

Offer 神 早幾日in 完 求你賜個offer 俾我啦

offer god interview god 我聽日就in喇
我都知自己準備得唔夠好 求你保佑我今晚瞓得好 聽日一切順順利利啦

有offer 了
thanks god

Offer god please help

Offer god plx

OFFER GOD PLEASE

bc please

星期一啦 offer 神求下你俾次機會

偉大嘅offer god，我一陣就要in喇，求你保佑我順順利利拎到offer

Offer god求你俾我今日收到offer call有offer啦

I pray to you offer god

Offer god 求你比我過埋最後一關，我會好好做呢份工

求求offer god比好消息我

神呀求求你

跪拜 offer god 請賜我神蹟

尋日入左offer神嘅po今日就收到interview email

感謝offer神 希望快d有offer

求offer god比消息

有offer
感謝offer god

Offer god 希望聽日有offer

求OFFER神賜我fitting

好想做個份 希望儘快出到offer

Offer god 有望快啲有消息啦

Offer god求你俾我快啲收到offer call攞到offer

神呀幫幫我

Offer 神 聽日就Final interview 啦 求下你保佑我 順順利利拎到offer

今朝求完2個鐘後即有 thanks god

好似話聽日就會有結果 求offer神保佑我順順利利拎到offer

我聽日要interview 啦 求offer god 保佑

神啊！救救我吧 俾offer我啦

拜下先

Offer god 大顯神通 賜我offer

Offer God呀！

拜一拜Offer God, 希望今日就收到offer

Offer god 我聽日就interview 啦，求你俾我in得好好，落到final round，攞埋offer

跪求 offer 神賜我offer

等左成個禮拜

offer god求下你俾個offer我啦
我真係好想做呢份工

Offer god希望有offer啦

求offer神賜我Fitting

明明咁多公司請人, 打黎叫我IN 喇

多謝offer god

今日冇左個offer
希望快啲有心水offer請我

offer god, please help

Offer god 求你俾個好offer我

求出offer

Offer god我等陣interview 啦，求你俾我in得好好，落到下一round，攞到offer

希望有offer

每日一拜 希望得offer god保佑

offer God

Offer god 有offer我一定好俾心機做 做狗都得

每日一拜offer神，求下快啲比offer我

offer god 求下你保佑我下星期pass埋最後嗰個test 順利攞到offer

有無人in 過紅十字會
係唔係要兩文三語都勁
am 位

一份工in左4次 由hr 到manager 再到director
無理由唔比offer我掛 offer神

Offer God Please

得閒上嚟拜一拜 拜到有 offer god

瘋狂拜 求俾offer我啦

Offer god求下你俾我好快攞到個好offer

offer god 保佑，昨天見完second in ,快d 有回覆好想做呢份工，多謝offer god 由冇變有，再有second in
保佑入埋大值路

多謝offer god 還神先，即刻有offer 大家巴絲加油努力ar,offer god 真心保佑架

求offer 神踢我offer

再拜

第一次拜
真係好想入呢間公司做, 希望offer神可以保佑我

求Offer god賜我offer

Offer God
求下你比個GT/MT我

繼續拜offer god

Offer god 我想收到offer 啊
幫幫手

架

Offer god

#求offer神俾呢個offer 我

Offer god 求下你我想有offer 啊

求有offer

每日一拜offer神

offer god 保𧙗我聽日in 完即刻有offer

offer god 求你保佑我能夠搵到鍾意既工作

我真係好需要呢份工

Offer god求你俾我好快攞到好offer

Offer god 求下你俾呢個offer 我

Offer god 睇你架喇

Offer god!!!!

offer神!!!求你了

Offer 神 ...... help my gf !!!!!!

希望下個禮拜可以轉正

offer 神 求你今個星期內比個offer 我

等offer等得好苦

Offer god 求你快啲俾我攞到好offer

聽日pass到個test就得㗎啦 求offer god保佑

Offer神 呢幾日快啲比offer我喇

又一日 offer god

星期六俾offer我 我話要，但有part time係身就職日要再傾，琴日打俾hr冇人聽，今日再打話我太遲通知佢，已經請左人

Offer God!!!!
可唔可以保祐我有下一round interview 同埋其他公司繼續出interview 比我, 我真係想在一個月內交遞信呀
我真係走到會永遠感激你, 呢到的跪拜唔會斷架!

多謝offer god
啱啱收到offer啦

保佑我

offer神請受小妹一拜 我好想離開而家呢度呀

求Offer God保佑我

Offer god保佑我喇

臨瞓前一拜

Offer god 我好需要呢份工啊

一陳就要做test了 求offer god保佑我順利攞到offer

offer 神 求你俾個offer 我

入嚟拜一拜先，後日last day啦
快啲俾個Offer我等我空窗期唔好太耐

Offer god 保佑我喇

點解仲係冇 究竟我部電話係咪壞左

Offer GOD please help me

得左la wor絲打

Offer god pls give me offer

再跪拜 好想轉工呀

有D眉目, 多謝offer神

屌到你出嚟

其實出Offer有無規律？好似星期五多數係Regret Letter
佢明明話依個禮拜中俾答覆我

終於有得in 希望有offer

聽日second in 拜左先
In 完拜多次

second in完，求求offer神

Offer god求下你比offer我啦 我會生生性性架喇

求offer 神賜offer

Offer god 賜我offer

Offervgod求你俾我快啲攞到好offer

求你保佑

Offer god求你俾個好offer我

offer god plz

Offer神求你俾個offer我

攞到6個offer, 上來多謝

就到限期啦

今日又上黎 Offer God 求下你俾個Offer 我

求offer god賜我offer

please

Offer god求你俾我一個offer

Offer god你唔好唔理我啊

收到call做body check終於
跪謝offer god

再求offer god
聽日收offer plzzzzz

offer神又係我 朝早請賜我offer

每日一拜Offer god

Offer god求你俾我快啲攞到個好offer

多謝offer god比咗兩個offer我
我呢一世都係你嘅人

求你俾個offer 我 offer god

Offer God 保佑下我呀

我想要有offer呀offer神

Please

希望下星期可以收到offer

Offer God 我收到offer 啦 多謝你
請受小弟一拜

Please
Help me please

offer got
offer god

offer god plz give me mt offer

希望今次真係成功 下個禮拜就出offer比我

拜一拜

offer god 我真係好需要呢個offer

特登申請ac黎拜offer god
一定要有心目中個offer啊

Offer god求下你

請offer god賜我offer

Dear offer god
下星期賜我一個offer pleaseee

Offer god我聽日就interview 啦，求你俾我in得好好，攞到offer

再上黎多謝你啊Offer God

offer 神 求你俾呢個offer 我

offer 神 求你俾呢個offer 我
呢一個就夠 我唔貪心

Offer god 求下你

希望聽日就收到offer call

希望聽日收到offer

Offer god我真係求下你聽日出個offer比我啦

offer神請賜我offer 真心鍾意好想入去

Offer god我等陣就interview 啦，求你俾我in得好好，攞到offer

Offer god希望今日收到call

Offer god
想快啲收offer !!

還神 多謝offer god

Offer God 麻煩聽日比個 offer我 我準備好戒牛啦

Offer god 求下你快啲俾offer我

拜一拜出offer

offer god求下你俾個offer我

Offer god求你俾我快啲攞到好offer

Pls offer god

再拜offer god

offer go

自膠 offer god

Offer 神，please help my gf

你都得左啦 恭喜！！！

Interview god先拜一波

聽日second in
Interview god

offer god 求下你比我聽日收到offer

Offer god, 求今日有offer

聽日final in 跪求offer神大發慈悲

希望星期四面試成功 好想做呀 求offer god賜我offer

Offer god求你俾我快啲攞到offer

offer 神 求你賜我offer

Offer 神， please help my gf

offer god 求下你俾我今個星期收到offer

收到offer喇, 我黎還神嘅

Offer god 求求你打救

Thx offer god!!!

求Offer God 可以比Offer我

Offer 神， please help my gf .

我真係好想要呢個offer

Offer god!!!!!

Offer god, 跪求助我明天順利通過interview得到offer 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻😭

求下你喇offer god

幫幫手續約呀offer god

Offer God 保我收到電話call

offer god . Please give me the offer

offer god please!!!!

拜下offer god

拜拜offer god

Offer God, please help my gf

Offer God

已經出盡全力, 求offer god賜我一個機會, 重新上路, 保祐我今次成功

希望下星期可以收到

還神！！！！
多謝offer god

返黎還神 多謝offer god 我會俾心機

Interview god offer god

offer 神 求你賜我一個好offer

好想做 求神賜我offer 2-3 week

賜我 offer 吧

offer god please help

每日都堅持拜offer god 一定要拎到個個offer啊！

offer god 請求你讓我順利拎到interview同offer

Offer God, please help my gf ...

Offer god求下你俾我快啲攞到offer